多謝梁振英幾年前介紹香港民族論呢本好書

係你地既壓迫下,香港民族漸漸成形

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

港獨之父自己手足黎